廢老藍屍：你呢個政府係廢架啦

挑機不成慘被黑警出賣

我冇嘢講

傻閪
究竟今個運動可以令幾多派別同個體覺醒兼大和解

挑撥敵我矛盾
先係另開戰線嘅目標

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

劇本！聊人打佢>報警有人護佢走

Dllm依家做唔到下半part冇錢收

呀伯既社交圈子係呀伯
要多啲分化佢地

阿伯係分化撚

只有一個制服團體we disconnect

呀伯到底明唔明，就係因為個政府廢我地先出黎反